57歲女患者潛伏期間足跡遍佈港九新界及高級餐廳

個案編號2990的57歲女患者，居於將軍澳都會駅7座及黃大仙翠竹花園9座，於7月23日有病徵、7月29日確診。
潛伏期間，她曾到訪過11個地方，涉及地點遍佈港九新界，包括尖沙咀香港文化中心行政大樓，當中更有不少地點為高級餐廳。

屌你一日去9間餐廳？ 外賣仔咩？

應該是日期唔啱, 近來太多個案佢地都亂

應該係對方俾唔到實際日期
就用咗佢報告比衛生署當日

有冇叫過鴨

個表係講係幾通報
唔係一日去晒呀

已經唔係一個病例係咁
仲係咁柒下柒下做乜鳩

係咪去收數？

Nice Try

有幾高級呀

其實你呢個解釋合理
但樓下實好多人討論點樣一日去咁多度

真攬炒

連登仔：ptgf

57都出黎做

人造出黎架wo

應該係 本人都未必記得咁清楚邊日去過邊度
何況7月29日已經確診 無理由嗰日去到咁多地方

應該係記唔起日期，報晒同一日算

屌佢老母，個個中招廢老都生活多姿多彩

個撚個都係無生產力，啲後生交稅養呢班人，日撚日走去玩，正仆街黎

呢條友係一個月搵十萬嘅公墓園嚟
唔好問我點解知

收成期